成日spam動漫圖嘅垃圾會然入一入嚟

gif都唔識整就學人傳教

手機俠世界第一

張gif唔係自己整
垃圾

I have the high ground

個gif 連角色個樣都冇 可以收返埋先

我入嚟就係想講樓上條木嘴成日po桐人背影加連豬喊樣

咁桐人個樣呢

是

有背影就夠

唔係自己整就唔叫gif？

張gif整得好垃圾下=.=

戴教授係代言人

會打折扣

啲字幕出太快

遲D得閒會整多D
之前訓唔著嗰時整咗呢張

牙木真係動物台少有高質人士來